電腦打機點解會成日爆ping

插線 ， 唔係用wifi
關唔關router問題事?(用垃圾tplink
就算屋企得我自己一個用都會爆ping

直插唔經router試下

隻隻 game 都係？

係

試過，都會升到幾百ping，正常 9 ping

成日唔穩定